擋不住的C.朗！2018年西甲入球數超曼聯車路士全隊

2018年的C.朗拿度，真是太可怕了……
自從1月21日對陣拉科朗尼亞之後，C.朗拿度開啟了他的瘋狂入球之路。對陣拉科朗尼亞攻入2球，對陣華倫西亞攻入2球，對陣皇家蘇斯達上演帽子戲法，對陣巴黎攻入2球，對陣貝迪斯攻入1球，對陣艾拉維斯攻入2球，對陣基達菲攻入2球，次回合對陣巴黎再進一球，對陣埃瓦爾攻入2球，對陣赫羅納攻入4球。
只算西甲賽場，C.朗拿度在11場西甲比賽，攻入了驚人的18球，這項數據冠絕歐洲。如果加上歐冠盃賽場，那麼C.朗拿度在2018年攻入了21球，同樣也是五大聯賽第一。
同期對比，C.朗拿度的入球數據，甚至比一些豪門還要出色。在2018年，C.朗拿度攻入了18粒聯賽入球，而阿仙奴在2018年的英超，只攻入了17粒入球，曼聯只有15球，車路士只有12球。AC米蘭在2017年也只有17粒聯賽入球，多蒙特也只有14粒聯賽入球。
憑藉2018年的出色發揮，C.朗拿度目前成為歐洲五大聯賽入球最多的球員，35場比賽攻入37球，超越沙拿（40場36球）、簡尼（39場35球）以及美斯（43場35球）。

成長期阿朗
已經稱霸英超

而家係完全體

究極體

1.62%

對垃圾隊黎刷數據有撚用咩

唔算

中資米蘭2017年入得17球

18年唔計

多謝疤迷
不過類似呢啲post完左季先post得唔得

#弱隊唔計

對強隊入波-靠隊友餵
對弱隊入波-刷數據
另加tap in,頭槌唔計

3弟

又打稻草人

入咁撚多球而家西甲排第幾呀三弟

美斯破左國家隊入球紀錄又拎過啲乜

唔係希古恩同迪馬兩條前蝗馬撚屌拖累一早拎左世界盃

唔係講到美斯一個carry成隊嫁咩

唔怪得波台成陣精臭味

原來呢個POST傳出黎

回晒塘，不了

事實係無美欺亞軍庭連決賽周都入唔到

剩係睇決賽表現
其他場次唔計架
C朗個歐國杯班盲反朗都係咁講
明明靠佢先有得踢決賽週同分組賽出線
仲要成屆歐國杯入球同助攻數目都係排第二
結果決賽傷出就變成靠痴個獎返嚟

#隊波排第三唔計

總之阿根廷就靠美斯 葡萄牙就係c朗痴個歐國盃返嚟